跟左d 垃圾屎波料 豬左100蚊

屌

廢

dllm 大家香港人洗唔洗咁講野

輸左咪幾好。

之前跟個個混吉先慘。
第一日，
比條6穿7 ， 中晒。
200收2000 。
之後，輸反5000

真係好撚奇怪的事。